是靚晚 氣炸孜然雞扒

正

聽落好正
睇落同普通雞扒一樣

Look good

印仔呢排瘋狂氣炸

是

其實只係加咗D孜然粉

但看落乾少少

不了...見到雞都怕

氣炸師

想鯨吞

少少OVERCOOK

想俾定延丸吞

今次應該好食？

乾

一塊雞扒夠食？

每次都好食

幾好汁

少乾

夠了

好似好正

C唔c服先

是幾正

有冇食譜

幾多度炸咗幾耐

C

氣炸師終於回歸了

應該係180度炸20分鐘

同前幾日嗰個一樣樣

點解樓主口味咁獨特
專食屎

其實所謂氣炸
我見你出黎個效果同焗爐好似無咩分別

整法一樣,個調味唔同

非

返印度慘啲定晚晚食氣炸鍋整出嚟嘅嘢慘啲？

見到孜然都唔開胃

個爐壞左會用咩？
油炸？

氣炸雞扒

靚過啲女，唔錯

邊忽孜，邊忽然

幫百里香入手氣炸鍋未

成日氣炸，個口冇生瘡咩

個口臭到癲

個原理本身好似只係個煮得快啲嘅焗爐